每一個殺害過蚑那共匪嘅人/組織，都需要香港人嘅支持

ALLAHU AKBAR #KILL#LM2#KILL#LM2#KILL#LM2

我系反共，但我唔係反人類

我OK
唔覺支那人係人

老鳳認同
根本就唔係人嚟

block

國民黨呢？

支咩持???? 呢一百幾十年來, 包埋二戰時期, 殺最多芝麻人就係中共呀.

講緊殺蚑共，唔係蚑那人

isis 咪又係支那資助
宜家咬翻轉頭咪幾好

支持狗咬狗